[真突發Live] 街工梁耀忠宣布退位排第二名單出選

【獨媒直播】街工公布立法會參選名單，現任立法會議員梁耀忠退居名單第二位，收看直播。

新界西搵邊個去選？

聯署+初選先投

白頭佬終於知道無吸引力

感激

千屌萬屌之下 終於肯交棒了

街工算啦

退休啦,好嘛？

排第二其實同還冇分別

佢排最尾先岩喇排第2
政治老屎忽
同公司又唔做野又玩手段霸住個位既老野一撚樣

今次好波，respect

黃潤達跟咗佢咁多年都走撚咗

yep 排第2都嫌太前